# clicker-headless

**INSTALL**:

```sh
# Using Ubuntu,Debian
export http_proxy=http://10.1.20.150:777 https_proxy=http://10.1.20.150:777
apt-get update
apt-get install git mc -y
mkdir /usr/share/biterika/
cd /usr/share/biterika
git clone https://biterika-node:masikprima234@github.com/Biterika-Group/clicker-headless.git
/usr/share/biterika/clicker-headless2/install.sh
```
***

**CHANGE LOG**:

#v1.4
версия с задание в json

#v1.3
исправлены ошибки
открытие задание с одинаковыми доменами сайта и трейдера
useragent lang
TASK_GET_TIMEOUT

#v1.2
версия с chmod 777

#v1.1
поправил установку и обновление при перезапуске

#v1
Первая версия. В функционале трейдеры, ским и попандер на биржи.
